Option number 1
      Insert: 1 2 3 4 5 
      Delete: 4 
      Answer: (2(1)(5(3)))
Option number 2
      Insert: 9 7 8 6 10 4 5 1 3 2 
      Delete: 2 1 4 
      Answer: (8(5(3)(6(7)))(9(10)))
Option number 3
      Insert: 1 2 3 
      Delete: 
      Answer: (2(1)(3))
Option number 4
      Insert: 1 
      Delete: 
      Answer: (1)
Option number 5
      Insert: 2 4 5 7 1 
      Delete: 1 4 
      Answer: (5(2)(7))
Option number 6
      Insert: 10 6 1 9 8 5 4 2 3 7 
      Delete: 7 5 
      Answer: (6(2(1)(4(3)))(9(8)(10)))
Option number 7
      Insert: 1 7 2 8 3 4 5 9 6 10 
      Delete: 1 5 
      Answer: (7(3(2)(6(4)))(9(8)(10)))
Option number 8
      Insert: 10 9 6 7 2 1 4 3 5 8 
      Delete: 8 5 
      Answer: (6(2(1)(4(3)))(9(7)(10)))
Option number 9
      Insert: 2 14 4 7 13 1 15 11 6 3 9 5 12 8 10 
      Delete: 14 8 7 
      Answer: (9(4(2(1)(3))(6(5)))(11(10)(13(12)(15))))
Option number 10
      Insert: 4 13 9 6 1 15 2 12 3 5 7 8 10 11 14 
      Delete: 6 10 3 
      Answer: (7(4(2(1))(5))(13(9(8)(11(12)))(15(14))))
Option number 1
      Insert: 1 
      Delete: 
      Answer: (1)
Option number 1
      Insert: 1 2 3 4 5 
      Delete: 4 
      Answer: (2(1)(5(3)))
Option number 2
      Insert: 9 7 8 6 10 4 5 1 3 2 
      Delete: 2 1 4 
      Answer: (8(5(3)(6(7)))(9(10)))
Option number 3
      Insert: 1 2 3 
      Delete: 
      Answer: (2(1)(3))
Option number 4
      Insert: 1 
      Delete: 
      Answer: (1)
Option number 5
      Insert: 2 4 5 7 1 
      Delete: 1 4 
      Answer: (5(2)(7))
Option number 6
      Insert: 10 6 1 9 8 5 4 2 3 7 
      Delete: 7 5 
      Answer: (6(2(1)(4(3)))(9(8)(10)))
Option number 7
      Insert: 1 7 2 8 3 4 5 9 6 10 
      Delete: 1 5 
      Answer: (7(3(2)(6(4)))(9(8)(10)))
Option number 8
      Insert: 10 9 6 7 2 1 4 3 5 8 
      Delete: 8 5 
      Answer: (6(2(1)(4(3)))(9(7)(10)))
Option number 9
      Insert: 2 14 4 7 13 1 15 11 6 3 9 5 12 8 10 
      Delete: 14 8 7 
      Answer: (9(4(2(1)(3))(6(5)))(11(10)(13(12)(15))))
Option number 10
      Insert: 4 13 9 6 1 15 2 12 3 5 7 8 10 11 14 
      Delete: 6 10 3 
      Answer: (7(4(2(1))(5))(13(9(8)(11(12)))(15(14))))
Option number 1
      Insert: 6 13 1 3 7 2 11 12 4 5 8 9 10 14 15 
      Delete: 2 10 6 
      Answer: (7(3(1)(4(5)))(11(8(9))(13(12)(14(15)))))
Option number 2
      Insert: 2 15 3 12 8 1 4 5 6 11 7 10 14 9 13 
      Delete: 15 13 3 
      Answer: (8(5(2(1)(4))(6(7)))(12(10(9)(11))(14)))
Option number 3
      Insert: 4 10 13 9 1 11 2 6 7 3 5 8 12 15 14 
      Delete: 9 3 12 
      Answer: (7(4(2(1))(6(5)))(13(10(8)(11))(14(15))))
Option number 4
      Insert: 4 1 14 7 12 2 10 3 6 5 8 15 9 11 13 
      Delete: 7 4 11 
      Answer: (8(5(2(1)(3))(6))(12(10(9))(14(13)(15))))
Option number 5
      Insert: 12 4 5 2 1 3 6 7 8 11 15 9 13 10 14 
      Delete: 9 2 1 
      Answer: (8(4(3)(6(5)(7)))(12(10(11))(14(13)(15))))
Option number 6
      Insert: 13 14 8 3 12 1 2 6 4 5 7 9 10 11 15 
      Delete: 10 11 6 
      Answer: (8(4(2(1)(3))(7(5)))(12(9)(14(13)(15))))
Option number 7
      Insert: 15 1 2 12 9 13 3 4 10 5 14 6 7 8 11 
      Delete: 11 15 1 
      Answer: (9(4(2(3))(6(5)(7(8))))(12(10)(14(13))))
Option number 8
      Insert: 2 1 3 4 10 13 12 11 5 15 8 6 7 9 14 
      Delete: 1 2 3 
      Answer: (10(6(4(5))(8(7)(9)))(12(11)(14(13)(15))))
Option number 9
      Insert: 4 3 13 12 14 6 2 1 5 11 7 8 9 10 15 
      Delete: 12 13 9 
      Answer: (6(4(2(1)(3))(5))(10(8(7))(14(11)(15))))
Option number 10
      Insert: 1 5 11 9 2 6 14 3 4 7 8 15 10 13 12 
      Delete: 1 2 8 
      Answer: (9(5(3(4))(7(6)))(13(11(10)(12))(14(15))))
Option number 11
      Insert: 8 1 14 6 12 4 3 13 2 5 15 7 9 10 11 
      Delete: 13 8 10 
      Answer: (9(4(2(1)(3))(6(5)(7)))(12(11)(14(15))))
Option number 12
      Insert: 15 4 8 11 1 12 2 3 5 6 9 13 7 10 14 
      Delete: 14 11 3 
      Answer: (8(4(2(1))(6(5)(7)))(12(10(9))(15(13))))
Option number 13
      Insert: 10 11 1 15 8 13 3 2 4 5 6 7 9 12 14 
      Delete: 5 6 10 
      Answer: (7(3(1(2))(4))(11(8(9))(13(12)(15(14)))))
Option number 14
      Insert: 10 1 7 2 11 3 6 4 5 8 9 13 12 14 15 
      Delete: 8 10 6 
      Answer: (7(4(2(1)(3))(5))(12(11(9))(14(13)(15))))
Option number 15
      Insert: 9 3 2 10 1 4 7 5 6 8 11 15 12 13 14 
      Delete: 6 2 3 
      Answer: (11(7(4(1)(5))(9(8)(10)))(13(12)(15(14))))
Option number 16
      Insert: 4 12 1 2 13 3 5 10 6 15 7 8 9 11 14 
      Delete: 2 8 4 
      Answer: (9(6(3(1)(5))(7))(12(10(11))(14(13)(15))))
Option number 17
      Insert: 3 11 1 12 5 4 2 6 14 7 10 9 8 13 15 
      Delete: 1 10 3 
      Answer: (11(5(4(2))(7(6)(9(8))))(13(12)(14(15))))
Option number 18
      Insert: 5 12 7 6 13 11 9 1 2 14 8 3 4 10 15 
      Delete: 13 3 9 
      Answer: (7(4(2(1))(5(6)))(12(10(8)(11))(14(15))))
Option number 19
      Insert: 14 5 15 8 1 11 2 3 6 4 7 9 10 12 13 
      Delete: 12 1 13 
      Answer: (8(5(3(2)(4))(6(7)))(11(10(9))(14(15))))
Option number 20
      Insert: 5 10 4 3 7 9 14 1 2 6 13 8 11 12 15 
      Delete: 7 6 3 
      Answer: (9(5(2(1)(4))(8))(13(11(10)(12))(14(15))))
Option number 21
      Insert: 8 9 14 1 2 7 3 4 5 6 10 11 13 12 15 
      Delete: 4 5 12 
      Answer: (8(6(2(1)(3))(7))(11(10(9))(14(13)(15))))
Option number 22
      Insert: 6 3 11 1 5 2 9 4 7 8 13 10 12 14 15 
      Delete: 2 11 13 
      Answer: (6(3(1)(5(4)))(9(7(8))(14(12(10))(15))))
Option number 23
      Insert: 3 9 8 2 7 1 4 15 12 10 6 5 11 13 14 
      Delete: 8 12 15 
      Answer: (9(3(2(1))(6(4(5))(7)))(13(10(11))(14)))
Option number 24
      Insert: 14 8 15 9 1 12 2 3 6 4 10 5 7 11 13 
      Delete: 11 3 13 
      Answer: (9(4(2(1))(6(5)(8(7))))(12(10)(14(15))))
Option number 25
      Insert: 14 13 5 1 2 4 6 3 10 9 7 8 11 12 15 
      Delete: 12 11 2 
      Answer: (9(5(3(1)(4))(7(6)(8)))(13(10)(14(15))))
Option number 26
      Insert: 6 2 1 12 3 9 8 4 5 14 7 10 11 13 15 
      Delete: 9 2 6 
      Answer: (7(3(1)(4(5)))(12(10(8)(11))(14(13)(15))))
Option number 27
      Insert: 12 8 3 9 6 2 1 4 14 13 5 7 10 11 15 
      Delete: 7 4 3 
      Answer: (8(5(2(1))(6))(12(10(9)(11))(14(13)(15))))
Option number 28
      Insert: 14 8 2 15 5 3 1 4 6 7 9 10 12 11 13 
      Delete: 11 4 8 
      Answer: (9(5(2(1)(3))(6(7)))(12(10)(14(13)(15))))
Option number 29
      Insert: 2 14 3 12 7 15 5 10 1 4 6 13 8 9 11 
      Delete: 14 9 3 
      Answer: (7(4(2(1))(5(6)))(12(10(8)(11))(15(13))))
Option number 30
      Insert: 15 2 1 8 3 12 10 4 5 7 6 9 11 14 13 
      Delete: 13 2 15 
      Answer: (8(4(3(1))(6(5)(7)))(12(10(9)(11))(14)))
